痴撚線 大J個反送中post比達迷投訴到搬左去吹水台

連囝都係兄弟

邊個post有冇link

大j真人上連登?

我個post都係

以後唔可以話大j嘅觀眾年齡層係小學雞
因為蓋清四十幾歲都睇大j

熱門都消失哂

原來連帝都係達粉
唔明係時事台有咩問題

推爆佢

連狗唯恐天下不亂

達統領

反送中係吹下水 唔關時事事